獅城四大偉人，萊佛士，李光耀，老衲，貧僧

萊佛士
真文學院毒男

乜唔係吳作棟同李顯龍咩？

乜水啊

新加坡四大惡人
李光耀 吳作棟 李顯龍 何晶

貧僧唔係消失咗咩

萊佛士係咪就係同江澤民談笑風生嗰位

貧僧去左邊